一星期洗一次頭 你問我答

其實唔難

屌你光頭都無你咁唔衛生

屋企廚房幾大？

打直20個我打橫7個我

不過有啲痕，R到剷中間

啲洗頭水好撚貴啊
同埋其實好傷頭髮
有養狗都知唔可以成日沖涼
啲毛油係有保護作用
頭油同埋

臭狗